據報 英國擬於七國集團視像會議 與盟友重組對中政策方案

U.K. Prime Minister Boris Johnson plans to host a virtual meeting of the Group of Seven leaders on Feb. 19 to form a united front in the fight against the coronavirus and to start crafting a joint strategy on China.

Bno 5+1 可能要縮了

英國越戰越勇
最近下議院先通過由英國法院去判中國有冇族種屠殺維吾爾人
依家等緊上議院

美國揸流灘
英國頂上

下議院通咗上議院就無得say no,最多拖一年

美國?
Time will tell soon

Biden搞壞美國

Trump pompeo幾時返來

英國聯合多國海軍 消滅共產黨海軍

中共已被定為種族滅絕罪犯

基本上 再deal 等於自己都係共犯

都唔會 say no 啦，其實本身係上議院通過先
但下議院班 MP 唔滿意細節，所以否決再修改之後放返去上議院
政治操作啫

終極之戰

大英領頭？？

Trump真正繼承者